想識朋友就入黎啦-無限制吹水WhatsApp group

入過好多group 都發現識唔到人？
傾唔到偈？就算傾到偈都深交唔到？
我明呀，我真係明呀！
我地呢個group 打正旗號係識朋友嘅
吹水、吃喝玩樂、講心事、甚至人生哲理
只要你肯講，我就肯同你傾

不過入得黎當然有少少規則啦
1）入黎為左宣傳業務就過主喇
2）發佈不良資訊係我大忌，必定移除
3）唔係話唔俾你溝女，不過俾人投訴我當騷擾處理。

睇完都覺得自己適合嘅，就填form加入啦
Admin大概會一星期加一次人，盡量以男女平衡為原則

睡前一推

早晨一推

下午一推

黃昏一推

呢d gp最尾都係變小圈子gp

呢種group大多數都係一開頭加入果陣會有三兩個主動say hi同叫你自我介紹

講完一輪之後任你點樣出聲啲人都係當你冇到

佢地有佢地圍內繼續小圍子

你有你自己繼續同空氣講嘢

首先，所有人我一開始都係唔識嘅，唔存在小圈子問題。
其次，我有幾個熟嘅朋友都係玩group 識返黎，我又唔會好似你咁悲觀。
當然，如果你本身都係傾向小圈子嘅，唔怪得你咁諗嘅。

今晚加人

輕輕一推

依D gp係填完之後見你係仔就已經唔add你

小人之心 係都要覺得人為搵食同溝女

早晨推一推

中午一推

係填了都未加我

係？我留意下

晚安推一推

飯前輕輕推

Admin我都填左啦

剛加左人，而家有90人
傾熟左會再加新血

推